《冰與火》龍后 怒女人為難女人 3點全露不悔

HBO夯劇《冰與火之歌：權力遊戲》（Game of Thrones）最終第8季將於下月15日揭曉，英國女星「龍后」艾蜜莉亞克拉克（Emilia Clarke）接受國際媒體聯訪時怕爆雷不透露劇情，但表示第1次讀完劇本後，「情緒激動到出門散步3小時才消化」；她更正面回應外界對她全裸戲碼的批評，不後悔為戲一絲不掛。

艾蜜莉亞2011年起演出《冰與火之歌》的「龍后」聲名大噪，2015年還獲《君子》雜誌選為全球最性感女人。全球竄紅的她，卻抱持平常心，覺得自己私下和一般人無異，笑說：「一開始的前幾年只要沒有假髮、服裝和好的體態，根本沒人認得出我。偶爾會有人上前打招呼，但我的生活真的很普通，有時看到大批攝影師拍照還嚇到『哇！這些人在拍誰？』」

第8季下月首播

艾蜜莉亞從該劇第1季起就有大量全裸戲碼，她說完全不會後悔，並辯駁：「我不認為龍后脫去衣服能定義她是誰，我每次都會被問裸露的問題，我只想體現女性權力，但無關性慾的表現，全裸但是強而有力。很多人對我拍床戲、全裸入鏡有意見，這本身就是反對女性主義，女人為難女人才是問題的關鍵，這很令人不滿。」

在前1季尾聲，龍后與基特哈靈頓飾演的瓊恩雪諾準備對抗夜王帶領的異鬼大軍，攜手合作也擦出愛火，2人關係因身世更加糾葛。艾蜜莉亞對劇情三緘其口，被問到若能要她給龍后任何建議，她聽了大笑，想了一會兒說：「接受任何可能性。」《冰與火》第8季共6集，下月15日周一上午9點於HBO首播。

女權真係好復雜既野 你唔比佢露 又話歧視唔公平 露左又話物化女性低俗
但嘈既永遠係班女人 我地男人根本wfc你地露唔露
好心班女人關埋房門 開個會傾好女權既定義先出黎爭取 屌鬼啦

露完更覺得佢身型麻麻，着衫反而掩飾到仲好睇啲

唔係得兩點咋咩

第一季身材勻稱，好靚
上兩季露嗰次肥左好多，仲要有肚腩，唔露好過露
反而Margaery副身材就keep得好好

條女好核突

第3點呢

上兩季露既仲係佢咩？
個陣紅左應該搵替身

唔知點解佢d性愛場面極度好J pornhub睇過千萬套鬼妹av都比唔上

絕對係近代嘅經典之一

慢慢地啦==

麻麻地

放火燒死班男人嗰次？係冇close up啫

俾馬王後入

佢係我成套劇唯一一個唔想睇佢露既演員

套戲男人咪一樣有露
有幕大大條jer close up出黎

硬係覺得佢著衫好過無著

睇佢條眉好過睇粒lin

俾削皮仔屌嗰條女先正